咁多阻撓我地都堅持到落去 落雨打風算係啲咩 出黎啦

見到咁大雨我都唔想出
但 手足受左咁多苦都繼續堅持 落少少下算得係咩
大不了就濕身同你玩
出黎啦 香港人
反抗

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

落雨遮 有咩好怕